[占卜]放隻手上黎，我幫你睇你命運

新手淨係學左半年唔準唔好屌得咁大力

睇吓你可以講啲咩

你最近健康好唔掂喎，買定保險啦

左手定右手

你就黎死全家

你有一達甩咗皮，代表你家庭破碎，覆水難收

你好快會生有關腫瘤既病，尤其是係cancer

可唔可以唔好咁咒我
除咗呢個有冇其他

你有兩條線重疊左，證明你好快黐線

嘩屌你咳兩咳叫我買保險

屌 樓主玩野

全撚部都係衰野

人壽果隻呀，有咩想做好拿拿林做埋佢，無遺憾

你都係就黎黐線，啲線全部黐埋一齊

仲有無人

手

[

你心血管會有事，可能要做通波仔

又唔係幫要你祈福照直講姐

你可能會需要截肢

左手

黎緊會有財災，應該就黎俾人炒or破產

屋企人會有大病，醫唔返果隻

精神虛弱，應該就黎崩潰，無晒朋友親人

器官衰竭，短期內會死得好痛苦

多啲黎密啲手準既俾正皮

唔放 驚自爆

唔放呀

仆街無人？

你好憤怒，會爆血管中風而死

去感情台開啦，唔好搞到學術台廟街賣藝咁好無？

賣咩藝呀?我而加又唔係收錢,我咁辛苦用靈力都係想幫下人姐

睇唔睇到邊位親人？

樓主你老婆就黎比狗屌

屌那媽樓主係到撚狗

有冇慘得過仲有咁多人貼比佢睇

🤚🏻